今期連登紅人榜--宮田良成

成功扮假膠出位
上撚埋各報頭條
今期最紅仲唔係你

原來叫宮城良田